會員69334 既洗版行為好似有啲過火

時機未到 唔好叫港獨啦

【元旦遊行】請各手足跟獨派旗隊

你隻熱狗又搞分化